點解年年都有影bar code既on9仔

係咪真係咁想博出位上連登

引好似你呢啲傻鳩開post